[FF][膠鐵識飛] 陳帆稱香港若無高鐵會與世界缺乏聯繫

陳帆稱香港若無高鐵會與世界缺乏聯繫
2017-09-25 HKT 19:49

運輸及房屋局局長陳帆，晚上出席由專業團體舉辦的「一地兩檢」座談會，約30人出席。

陳帆開場發言時表示，香港位處國家的南端，若沒有高鐵，會與世界缺乏聯繫；但透過國家高鐵網絡，可連繫全世界包括歐洲、非洲等地，因此高速鐵路對香港長遠發展具重要性。

座談會其後以閉門形式進行。

香港開埠百幾年一直無高鐵
請問係點撚樣做到國際金融商貿航運物流中心

膠鐵無所不能 你班刁民識閪咩

香港啲機場同港口係通去邊
我只知道支那若無香港人民幣會與世界缺乏聯繫

外國人地玩Hyperloop one 連印度諗著起 你條野洗成千億 仲死出黎？

繼續吹

我而家先知原來世界有分支那世界同世界，如果唔係，本身連繫緊世界嘅香港仲要要連繫世界

有無人可以查下佢學歷？點解講嘢可以唔乎合智商嘅

近中共者不論學歷

笑死 一班狗奴才

條撚樣未搭過飛機

原來香港位處內陸同地底
長知識了

條友係咪覺得鄰國=世界

識人岩岩搭火車由西班牙經莫斯科去香港 一程高鐵都無搭過

佢可能以為香港係好望角

屌你啦唔講以為你條戇鳩高鐵駁到去全世界呀